CS排名係咪咁？

Ust>hku=cu>>city>>bu

吾系

city=ust>hku>poly>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>by>cu

QS

THE:(by subject - CS)
UST > CUHK > HKU > CityU

QS: (by subject - CS&IS)
UST > HKU > CUHK > CityU

ARWU: (subject ranking - CS&ENG)
CityU > PolyU > UST > CUHK > HKU

我城強大

後悔無報shitty

同我差不多

ust